HKT48 真球迷區第76回：指原莉乃卒業発表コンサートは 4/28に横浜スタジアム 5/28にマリンメッセ福岡感謝祭

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

研究生

IZ*ONE専任活動中

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

最新推出
Amazon傳送門︰
HKT48春のアリーナツアー2018 ~これが博多のやり方だ! ~

早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

賣緊垃圾袋 有興趣小弟可以代購 有折 如果用我ac買既話

20181215：指原莉乃がHKT48を卒業

見到宣佈嗰陣條片

屌食櫻花就full ver.

00:23高清版

喊到

我又喊啦頂

love trip都走音走得好正

頭先唱草原の奇跡都走曬音

我本身眼濕濕滴 一㩒開條片笑到啲眼淚收返晒入去

有人話佢之後solo歌手啦
我笑而不語。

依D時間唱點都走音

佢有無時間出碟啊

個個都喊到走晒音 但我忍唔住笑咗 覺得自己好仆街

首歌好似走音機率仲多過唔走音

留名指原係2019年內搵到個守到秘密既男朋友

你真係痴鬼咗線

其實佢等呢一刻已經等左好耐架啦

其實都係嘅

其實大家都知道佢好早就應該畢業 佢為左個團留耐左好耐
但都係唔捨得

由好多人睇佢唔起
到好多人唔捨得佢
佢已經做到超曬班

紅白表演KFC

泰國係好紅 kfc 個期係泰國旅行 邊到都聽到

而家泰文版仲紅

紅晒

平時都係叫 さしこ, 一畢業twitter 就叫番 さしさん
師傅再見了

我比較擔心美久同MERU多D

YES

會捱得過既

宣佈畢業中字

牙花

阿花場場con都甘喊
BTW 跟據過票論 下年阿花應該有機會TOP16

尋日sr 係咪話牙花好似成日轟炸牙指line 叫佢唔好畢業？

有 仲有打電話比阿花嗰時又喊曬口叫佢唔好走

美久

美久豬好慘
推又畢業 老母又走 拍檔又唔係到

HKT48執粒圍爐區

兩個月前已經講執笠

仲有4 個月

佢仲有我

蛤 ＝ 蛤拿
牙花又然

寶寶.

美久豬封mail

佢未ready好
反而我想睇奈子點講

泡菜唔比講野

正義.

咁始終仲有mail既

媽咪.

菅本裕子威到做評審

屌你你睇做乜撚

左上角 yo p 又然

真？

出年4月31號（木曜日）上演

屌

棚牙好齊

d人話新起好既劇場要有指原銅像係度

可唔可以係插鼻個pose 既銅像

左手三隻手指右手四隻手指再插鼻

原本個標題係想講尾崎喊而家真真正正講指原喊

point getter

boss越黎越正

咁要搵Wakachan幫手啦

moka直播

左！

正常色版寶寶

兩位寶寶.

指原

真 hkt 名叔
當年未入坑 聽講未出事之前同貝櫻三分天下？

唉 想像唔到4月28 會喊成點
我諗牙花應該會喊到脫水

你就想三分天下
係一人獨佔呀

想知有幾多亡靈多D

佢係玩晒
不過個個年代個gp咩都未成形

所以當年牙櫻唯一一個總選入圍咪好震撼？

但又唔係真係好震撼既
同yukosu係到個時唔同
sakura始終開頭唔係點推佢
但唔知點解開始勁左落黎

不如唸下兩個泡菜偶像冇得返去喺宿舍爆喊好過啦

牙櫻第一年入總選個年yukosu 仲係到

肥hi：不了 嘈住訓教

真係好詳細就唔太記得 個個時候真係唔係hkt飯
但好肯定既係 yukosu係握手係特別好賣
屌打成隊所有人

握手賣得好唔代表總選成績好 睇下本家矢仍咪知

自己攞黎 明知人地呢兩年會走架啦

香港報紙賣指原畢業
d記者無料到咁

copy paste

香港01都算
連東方都大大版

一直都有報架啦 好多個畢業都有報過

why so Q

禾刀國

琴晚live咗一陣發覺再睇就要沉

米搞禾莫加.

躝啦!所多瑪人.

☺☺

最近天氣

Canada

好撚正真係

F巴唔洗訓 ?

番緊工

想問下，哩個係美久?

係

下
辛苦你啦

無咩所謂既 其實慣左都幾好

俾番段會郁既你睇

車里龜頭很大

好撚正

☺️☺️

工藤陽香好撚正！想吊死佢！

圖文不符

扯曬旗

阿紀

呢到d 人好恐怖 12歲都講d 咁既野

要報警

吓 我貼美狗喎

但你打d字要報

以文字為準

嘩正

左二 The Best

賓賓你都啱有菲律賓血統

我不嬲都係山下日文字飯

吉娜塊面有日常塊面兩倍大

支娜開始老態啦 風光不再

總選入圍個兩年真係好屈機 又靚又識搞笑
呢兩年塊面又脹 個樣成日都好似好迷失咁
希望佢演戲繼續努力 好彩有得keep 住做舞台劇

佢keep住有舞台做，將來條路都唔錯啊

呃飲呃食男裝個集佢真係好用心做戲，唔係玩玩下

11單打歌服

呢個女人

幾正

伊藤 来笑@raira_1031_
大学の先生に「指原さんがいなくなったらHKT48はなくなるでしょうね〜」ってさらって言われたんだけど😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠
舐めんなよ〜〜〜HKT48は凄いんだからな〜ヲタクも凄いんだからな〜〜😠😠くそ〜〜
嬲咩姐，講事實都唔比咩

睇得好通透

石橋颯好正 大家點睇

我愛你

報咗驚拉你呢個蘿莉控點睇

改名先

一世都係矢吹奈子單推

係嘅係嘅.

佢明明話踢死人

名黎架 唔會隨便改

而家踢唔踢得郁？

My moka☺️☺️

好掛住奈子

金毛飛

賓妹生日快樂

吹啊？

禾曖梨

禾刀曖

我要mariri你地要mari

好撚正啊屌你

我知

正到仆街啊

岩我 我知

我架

我知 右邊係你既

都話係我架囉

我知 俾左邊你

全部都係我架

你只可以要右邊

啱 我只可以要右邊

張圖倒轉左啊

無掉轉喎

應該係掉轉

你地玩緊switch 我咩都無得玩啊

我無打啊 依家 你見我仲覆緊你

無錢買啊

你都唔玩 買黎做咩

其實你又啱 真係唔玩
上圖要晒

算 豪俾你 我要某一個一期某一個三期某一個四期夠

ok 咁呢兩個我嘅

美奈，筒井，rio？

你睇黎唔明我講咩

明 你唔要嘅呢兩個都係我架嘛

兩個都係我架

推左一頁 係時候準備訓覺

訓都好準備既 我教你

睇amane有助睡眠 我都識

岩啊

睇晒最好訓

未睇晒啊

唔睇就最好

真係訓了

唔好訓

聽日仲要返工

大家咁話 成日都要番

因為洗腳

都唔算太既

牙nao 好似比佢踢到成個跌落地

抵啦 黑社會

who

植木

我講踢人嗰個

我條女石橋颯

踢撚死一期黑社會就岩

我都覺IBUKI好撚正

精神分裂？

梳 打錯 係YABUKI

IZONE日本妹

真係精神分裂

咁石橋係正

主席係咁.

聽講20000 yen 可以同佢講30 分鐘電話

係 好抵 快d買

啱啱死左老豆好似係

死DD

俾返黑髮我

件衫又幾似去出殯咁

無得再聽佢走音啦

家姐真係正太多

是咪抄美久寶寶.

正到爆炸

nene

唔錯

大家睇岩未

HKT48
#指原莉乃 #田中美久 #秋吉優花 #上野遥 #神志那結衣 #駒田京伽 #坂口理子 #田島芽瑠 #田中菜津美 #田中美久 #豊永阿紀 #松岡菜摘 #運上弘菜 #地頭江音々 #渕上舞 #村重杏奈 #本村碧唯 #坂本愛玲菜 #武田智加 #外薗葉月 #松岡はな #山内祐奈 #山下エミリー が出演！
聽日MS美久寶寶分身演出

表演兩次咪兩個名

【出演】
HKT48
#指原莉乃 #田中美久 #秋吉優花 #上野遥 #神志那結衣 #駒田京伽 #坂口理子 #田島芽瑠 #田中菜津美 #田中美久 #豊永阿紀 #松岡菜摘 #運上弘菜 #地頭江音々 #渕上舞 #村重杏奈 #本村碧唯 #坂本愛玲菜 #武田智加 #外薗葉月 #松岡はな #山内祐奈 #山下エミリー が出演！

改左啦

【出演】

點表演兩次

新飯想知點解個咩奈子咁肥都有人中意

princejoyce夠有好多fans啦

23個，唱咩歌

no way man

肥都好過咲良日日死老母咁既款呀

call 我boss 跳no way man 是咪傻撚左

關唔關你事

為左拎廁紙，駁命啦

肥妹

why aki 咁完美.

好撚痴線

Fching做空中飛人就唔寫日記

要睇amane 公演同回味返 唔得閒

奈子走咗之後搞到佢咁

無流量啊

等緊日記

嘩 有生之年係music station 可以見 我boss 可以企一排邊邊 ＋ HR 正中間後排 死而無憾了

不過我boss 跳no way man 真係好似handicap 咁

今場真係選拔＋本家＋ HKT
但係hkt 企位超好

one two three four！！

蜜柑姐妹非選拔護法？

牙花對眼好腫

個位真係唔錯
尤其佢而家個身高真係好突出

難以置信 蜜柑的春天要來了

btw原來指原係最後同hkt mb live show

黎緊仲有本家一單 hkt 一單掛？

睇番twitter 原來係計最後 super live，咁好似一年得兩次super live ，咁係差唔多

會唔會關牙指事.

就黎變宗教儀式啦

仲要有好多鏡頭

臨尾個走音

又走音又跌咪又生放送事故
指原特色

屌用左幾多重濾鏡？

要求每個hkt mb以後每日做呢個手勢做5次，每次做5分鐘

who is 11 號？

我剩係知boos後面係saho

saho 既話，你知，我知，單眼佬都知

我唔知.

嚴重警告你班仆街即刻開ig睇牙指直播！

左我要曬佢，右你地慢慢分

又唱欅同尼高牙

指原好撚仆街係度笑鳩俄妹

佢做乜,咁快攰.

笑撚左

rehersal黎
正式表演個陣ok

下面有人comment post 左正式，村重明顯跳錯

咦係喎
不過無rehersal個隻發脾氣

連由依同喵都有俾手勢

晒撚咗我三頁

曬你又買

因為最尾有三頁乃木坂

469

469躝啦

鍚晒你

又可以摸14歲手仔

岩岩摸完15歲

.........

misaki派野

以前咪又係nakomiku派

Mail本身買咗兩個人，想買第三個人我應該揀三個人嘅plan?

十個人好似係

態度正確.

Amane真係好正

小心冇解約訂咗五個
利申試過10+9

我屌晒你地老尾成班蘿莉控

膠好撚正屌你老母

你自己咪又係蘿莉控

我唔是！

想奶

今日結論 莫加＞膠！

願聞其詳.

去左渣手？

個個都去曬啦.
除咗我.

頭先莫加大大力捉住我唔比我走

我都未.
幾時去.

等緊同莫加介紹你

唔緊要 保安哥哥會大大力捉走你

捉唔走
推走我莫加扯番我番去

莫加又唔得

跟年齡排?

咁你話點就點.

我咁樣會唔會當我買咗5個人俾5個人嘅錢

有簽名有片拍 大滿足

會 睇番我提你個句

YEAH!

假設我唔會再加人. 咁我點樣可以將佢變返3人plan?

冇 等到2人plan完個日唔續就自動冇 前提你要提早唔續
你呢家買定=睇5個 搵多兩個睇下有咩心水啦

停咗SUB個兩人PLAN,
買三人PLAN.

twitter #月足天音 上升緊

有幫手.

將奈子同櫻花放落3人plan既空位 再將2人plan 求其揀兩個有興趣放入去 再唔續2人plan就得

今天應該很高興
今天應該很溫暖
只要願幻想彼此仍在面前

躝啦屌你老母

啱啱搬返櫻奈去3人plan 家陣2人plan空咗 是咪無得立即cut咗唔續 要等到期日先cut得?
(Saya巴好耐無見)

IOS定AN呀.
IOS入返你ACCOUNT入邊個訂閱停咗佢.

做完build 就shf po冇見你
係呀 好似搵多2個訂住睇下先囉 錢又比咗 可能會睇睇下睇啱多啲人呢

好似唔使等到到期日先cut得 但早咗cut唔知係咪會早咗收唔到2人plan mail 好似蝕咗咁

依加cut係可以用到你下個到期日

set唔續約就比你睇到夠期
收咗你錢唔比番你架啦

我而家懸空咗個2人plan都cut到?

唔懸空都cut到

我驚佢係要有人揀住咗先cut到.. btw等我google下點樣set唔續約先..
thanks

睇你部機都似iphone
入番設定itunesid個到取消

今次大家醒目，快速dl定先

唔好學埋d痴線佬啦

報恩王

笑笑笑 傲嬌王

報咗啦,今個月有MAIL,即係報恩.

直接言葉で伝えられなかったことが多いから 今はなんか心残りが 会って、直接話したいな
想知更多請pm本人

@吉清

好似家姐帶阿妹出街

平安夜上水點名

呢度不嬲冇人架啦,點條毛咩.

我點十次

莫加係咪已經係固定班底.

頭先team h 公演好似moka fans 特別多

It lasted 20 years, 7 months, and 27 days
I never, I'm alone, and I
Never, ever oh ... had no one ever

好正下.

MK躝出街啦

條帶一剪

我 立即 屌你老母

驅風.

錫一啖.

關你撚事咩.

我愛宮脇咲良

正到爆炸啊

我好愛宮脇咲良

want buy

想睇Jina

4hamsup佬

why not all

唔擔心 要想奶 sae is ok 其他你地要

淨要右

你愛 nene 多啲

睇下有冇泡菜花生先

個mv
生咗sakura

段片邊個做架 見到都唔敢撳入去

唔知 我都係亂禁黎睇
始終新飯唔太熟

唔係啊 我真係單純好奇一下
佢入面講咩架

講HKT歷年單曲
好Brief好Brief咁介紹HKT

睇左下 原來係講大人列車 神曲黎
我唔睇依d既原因係因為我驚我撳完youtube會推薦好多pd48既野出黎
佢會送我youtube版面

ok既 當知識咁睇無咩問題啊

講下mv姐

你都知youtube架啦 佢一撳左一樣 佢就會當你對個樣野好有興趣
跟住就會不停recommend你睇 成件事就會變得好煩

exact7ly
唔想比d香港youtuber洗recommendation

依點真啊 好重要

要曬

送啲lastidol比你

個youtube 都幾好睇 基本上就係正史
但我地睇應該會覺得有d 位可以加多幾句，例如幾次換c ，佐藤換尾崎，呃飲呃食既重要性，劇場執笠流浪（仲順便可以介紹埋hkt 城移動首歌），每次總選hkt 既突破，不過14 分鐘介紹黎講都算整得唔錯

你睇到幾多個人

你扮咩 你係自己撳

啜一啖.

唔明.

宮脇咲良世界第一

又諗住燈乜嘢

短髮的很正

番左黎唔好咁懶 推下po先

某會員失蹤人口

正到.

真 想要晒所有

好貪心

我有更好的哦

死開啦痴線佬

我要想乃夠。唔貪心

呢期好似short咗咁

睇見日向就想笑.

BB

原來本野封底係

好似幾靚

彩丸寶寶

WHY NOT BOTH

新鮮二十四前可以開到po.

日記post

無人係咁架啦

呢張幾好

幾型.

識貼左

拿皮

左邊明明都好撚CUTE

佢反D3

不要以己度人.

明明佢唔反

真,
只不過我唔係蘿莉控.

真係唔識大

譚真一咁

我又諗起牙圓了.

躝啦屌你老婆

知唔知咩叫尊重呀.

我這樣討教 AKI完美如此.

覺唔覺flash真係高質雜誌

好想睇

但係依家無圖 未能判斷

一定正，好似係

岩

到咗到期日，我都係唔識斷2人plan......google搵唔到方法.......help

係部機既設定到

你搵番ios個設定 應該有d類似訂閱緊既野 照cancel就ok

好似搞典咗 射射

買個10人plan啦

禾本來想買多個指原

不過指原真係無咩mail出

專買冇MAIL人士

HKT

好耐無見

放假

指原呃錢唔好買

提我聽日開ac

OKOK

聽日開ac

一個二個又係泡狗

傲嬌王

幾Q咁啦

多謝.

屌你老母識唔識尊重.

我尊重你老母呀.

出嚟隻揪.

係2036年3月1日前收返你句嘢我可以當冇事發生過.

第一個嫌棄泡狗既人

嫌棄泡狗？

某泡狗喺佢個人電台發表要求除左指原外全部人都唔准畢業既言論

佢邊撚個呀

d3既人

好似大件事

🤔🤔🤔

好QQ

大屎忽.

指原出黎滅火

事情殊不簡單.

有自己嘅歌,心願已了.

有幫拖.

點解阿紀咁正.

好哥們洗唔洗我幫

好哥們,有你真好.

好哥們,在不?

Mk扮完野就離毒撚而去.

我現時自己肯做飯

要信任.

躝啦MK

呢隻貓.

我隻貓.

企開D啦屌你老母

第77回